北角唔要人

邊個話要人就係鬼

推

番工日子點call 1萬人反黑？大家三思

鰂魚涌有狗

自推

你傻嫁,反物鬼黑?
做埋警察果份?你估你會有糧出呀?

記住我地既目標只係五大訴求,
人不犯我,我不犯人,
攔路狗就打多兩下,等佢唔敢再來,打完就散.

咪話無人手反黑囉

你講反黑警?唔係講反黑社會?
而家係休戰期,由佢地係度玩大龍鳳,死都唔出人嫁啦.
對家太賤格,陰招太多,要停一停,諗一諗對策應對